點解d女仔成日落閘

又冇話溝佢地，成日識咗一排就同我講:我有男朋友架喇！

你太靚仔

冇話溝佢地wo,佢地無啦啦FF做咩

( Show Blocked User - 岳不群 ) 最新五毛

LIHKG @ Android

收嗲啦你 人講你又跟

on9仔小學雞 亂up當秘笈

你個死傻仔以後咪reply人comment話你都agger
如果唔係你就係打手

我狙擊你 你就照版煮碗學我
收嗲啦 我做你又跟

佢地踢開閘位

佢強調無男朋友先驚

唉